中共而家連【iPhone】都割！

Make 先達廣場 Great Again

日人民報翻牆會唔會俾人bam

快d同全世界割席

iPhone 是 Assembled in China, 即係自己同自己割

岩嫁喇 快啲割撚哂所有外國野
我要睇到班支那豬又要屌又要用

快啦
屌

口裡說不, 身體郤很誠實

做乜唔講邊隻App

問下胡錫進係咪同蘋果割?

沒收iphone

Lo gor : 正呀

支持禁賣iPhone

串到 你的官方回覆呢

救華為打蘋果
睇黎勢在必行

丟哂禁哂先好講

已經去到走火入魔嘅地步

如果真係割左，香港 apple apps store 唔會再受中共影響。

android 都有啦，快啲割埋android，用鴻蒙

make 果農 great again

每次新iPhone一出，外匯就大量流失

鎖國前準備

手足一齊去撚狗

仲唔快啲拒絕老美貿易協議然後鎖國

推

快啲啦屌

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

禁用蘋果啦

鎖國啦屌....咁自己咪一中政策囉...無人會理你反你
行撚開D啦 支那

又有得炒

離鎖國不遠矣

Apple肯定會跪低

我都即刻諗到呢樣

Connect先達廣場！

割啦 快啲割啦
睇下有幾多可以割
口裡說不....

yeah 發大財

係咪姐係終於再無支國生產嘅apple

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

富士康都撤啦

等佢同全世界割蓆，自己同自己玩，睇佢可以生存幾耐.....

喂，唔好得個講字，做啦

Sent by iPhone 11

一語中lin

預訂果陣比班支那搶晒

好多支支用緊iphone

先達炒家準備番生

砸iPhone

屌是但啦邊友咪又係照用,NBA照睇

可以炒luuuuuuuuuuu

又傷心，佢哋啲字眼用嚟用去都係嗰啲

想問係講緊咩apps

Sent from my iPhone 11 Pro Max

隻app叫咩

蘋果炒家表示支持

MAGA

禾是中國人, 我不可以用Iphone了

快啲禁賣啦屌你老母

割啦仆街

不過禁賣完都係Weibo from iPhone

先達鋪租直線上升

先達復活

大陸杯Apple係全世界既福

then don't fuking buy

如果有人用百度地圖導航係咪都要割

成班支那人用apple都唔用華為
割乜春

支持

全國批鬥用 apple 既人啦

之前唔係話要撐華為，罷用IPhone既咩

而家又罷多次？

即係冇支持華為啦，即係唔愛國啦

強烈要求中國禁銷其他外國手機，只用小米，華為

不過到時d手機廠汁哂..d人冇工返...中國經濟...

黎啦

割左android唔用未?

香港再起飛

中國人是愛國的！！
傳自iPhone客戶端

可以貴價賣比大陸仔了
定係望住佢地用鴻蒙好呢

快啲禁止生產 iPhone先啦屌你老母

lo 哥 強勢回歸

唔係 ban 撚咗啦咩

講個笑話：

強烈抵制蘋果

由iPhone XS Max發出

又有得炒iphone了

水貨手機店復活了

光復先達!

大陸國民用iPhone就拉啦

用完即棄符合國情

到時鎖国 立法唔比用

割啦屌
成日話抵制都無見過你做實事

割左記住要有骨氣唔好求返人地喎

眼紅者勿入

唔好咁開心住, 蘋果好大機會跪底

Iphone with huawei wallpaper. Jpg summon

中囯人咁垃圾
實低調帶過算數

係時候入返個先達鋪號,發發

iPhone都肯割 夠骨氣！
利申唔割

跪低左就輿論戰

點解我唔知佢講緊乜鳩係Google map定moovit?
笑撚到我

快撚啲啦，全部都用蝈產算啦

低能無藥醫！自己成家人用緊啦！

唔好買iphone

係

用番國產炸彈拉🤣

求下你唔好得把口啦

即係iPhone 入得過

回到未開放時
等好兄弟北韓先開放

習近平:你班仆街俾我抖下得唔得

係就快

準備做果農

report死佢個fb

割啦割啦唔好等喇

干你娘我这辈子不再用苹果！ 只用小米华为！

講得出，做得到，唔好學孟猛舟用 IPhone 咁冇出色

想光復先達咋！呃我唔到嘅

Make Lo哥 Great again

然後同大家講gay cook supports Chinazi

佢唔幫apple assemble添
覺得佢幫人assemble係好偉大

做咩割晒大陸狗最愛既野

禁止就做好
玩大佢

玻璃心

14億人用鴻蒙咪好

Pkmon go

好似話會搬去印度，遲下買部iPhone 返黎，一打開成陣咖哩味

最怕apple跪低

咁mac呢？ipad呢？

大家支持華為!
- 從 iPhone11 傳送

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

要愛國就用華為啦

識大陸人全部用i瘋

點解人民日執用facebook嘅

唔出聲多

大陸人最迷iphone
寧願做雞 賣腎都要買
個market咁大 斷估apple都會跪低

先達首席分析師

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咁快就爆第二粒毒癮

先發制人,同共和黨打左底先,話中共威脅APPLE

富士康工人冇工開了

封蘋果支國廠房啦！一百萬工人執葉

Make Hong Kong parallel goods great again.

果農復活

蘋果咁奶共點會，反而連登仔先唔會同蘋果割

之前咪有人影到雜種都用iphone

用iPhone既唔該要迫佢回應13.1.1之後拎走🇹🇼

800-908-988或者10/10各大Apple Store見

咩 app
我見得罷食 app

唔好講左唔做 快

割撚哂佢

根本間間大公司都唔想歸邊

唔係點發大財

鎖國2.0

講左幾耐

割得太多驚佢哋條戰線會散
有冇人上去幫手撥下火

留名等Apple 不割

昨日post過啦

堅定流， 美股沽空

即禁iPhone 全党全民用Huawei

等呢日等咗好耐

光復先達

啱啊

係中國人就唔好用iphone

留明apple奶共

先達廣場=大台

快能d鎖国啦

華為太子女又要坐多次監 gg

Push

真香都係好柒

大陸人真係好煩

我終於可以成功炒機啦

好哇，號召全支那國人民罷買i-Phone，包括雜嫂彭麗媛！已買了的要即時打爛手中i-Phone洩憤！

條友既樣真係好重支那味

小米都唔得啊 五大平台缺一不可
得翻華為可以用

沙田愛姐要重出江湖啦

（海外文宣组）我们中国人走私要打赢美国佬

iphone11 大賣

唔係搬咗去印尼？

請蝗共停止買入美國大豆

你們享用美國優質大豆的同時卻不會向美國人感恩呢

感謝Apple為NBA和暴雪解圍

種族歧視好好笑？

係中國割全世界定全世界割緊中國

Gay cook好撚無骨氣

快啲用返華為~
振興強國經濟

快啲返翻去清朝閉關自守唔該

換美國製造既
加幾千蚊都照買

收到風已經好多人係先達睇緊鋪位

sent from my i-phone

快啲批鬥所有用iPhone既蝗

係割就快，唔好等

放心, Gay Cook 一定跪

快啲同蘋果割蓆 快啲同富士康割蓆 快啲同富士康血汗工人隔蓆

快

中共真係on99 人均生產總值得果8千蚊美金 得個少少錢喺度打晒飛機 錢又唔夠人哋多 剩係得個人口多 人哋講兩句普世價值 就一地玻璃碎 仲話諗住做世界大國 笑...